民廢聯憑乜鳩遷就廢老投票 av李胃鯨子你快d答 後生就唔撚係人？屌你啊

拍av拍到傻咗啊？
廢老乜鳩都有特權
平時返工 成班廢物垃圾 搭兩蚊 坐撚曬d位 又廢老座 瘋狂批鬥後生
屌你老母 死曬去啦

佢個story話香港應該全面收容大陸人，係之前殺哂班香港人就岩架啦

P.S.: 鯨子係城市論壇入面舉緊"實例"既時候係用Story形容個例子